【引渡惡法】盧偉聰口啞啞 陳志雲開咪幫填充：係Shameful啊！

【引渡惡法】盧偉聰口啞啞 陳志雲開咪幫填充：係Shameful啊！

建立時間 (HKT): 0614 19:30

警務處長盧偉聰昨日召開記者會，回應6.12當日的市民抗爭，指初步統計警方總共約用了150枚催淚彈、數發橡膠子彈及20發布袋彈。盧偉聰又講到警方在醫院搜索示威者時說：「I understand some people will feel that we are locating rioters or protesters inside hospital seems very...err...seems very...sorry I can't find the right word.」（我明白有人覺得我哋喺醫院搜索示威者呢個行動係非常…非常…對唔住，我搵唔到合適用字。）

相關新聞：【引渡惡法】美民主共和兩黨提案修改「香港政策法」 港將不保獨立關稅區優勢

陳志雲今日在商台主持《在晴朗的一天出發》，請纓為盧偉聰填充，他說：「我幫你填吖，係shameful啊！尤其是受咗傷嘅和平示威者，你咁樣對佢，shameful！」志雲今日回應《蘋果》時說：「今朝我喺《在晴朗的一天出發》嘅節目裏面，為處長提供咗一個字『shameful』。我相信呢個係好多人嘅感受，特別係示威者並非一定係暴徒，更何況當時佢哋係喺急症室接受緊治療，普羅大眾都會覺得警方要掌握佢哋嘅資料，毫無困難，所以佢哋嘅感受係好容易理解。我明白呢一個字，的確係有啲難於啟齒。已經過咗成日，如果處長搵到另外一個字更加適合形容大眾嘅感受嘅話，又或者佢掌握到大眾嘅感受有所不同嘅話，大家好樂意聽佢講多一次。」根據劍橋網上字典，「shameful」一字可解作：「可恥的，丟臉的」。

另外，志雲好友王喜，日前在103萬參與反送中大遊行期間多次出手救暈倒市民。昨日下午6時《蘋果》記者見王喜一身街坊裝在中環出現，他走到一大廈向保安問路，保安示意他走到隔鄰大廈，之後他與陶傑女經理人會合後，由女方帶到隔鄰荊威廣場。大約一小時後，陶傑與經理人先離開大廈，而10多分鐘後王喜亦與數名朋友離開。而昨晚王喜在facebook貼上一張法會現場照片，留言：「第一天法會圓滿結束，功德回向所有612傷者，願早日康復六時吉祥。」

相關新聞：【動即影】官逼民反 危城一日 612反送中全程睇

《蘋果》記者今日致電王喜時，原來他昨日在中環是出席樓盤活動，他說：「我噚日參加尖沙嘴舉行嘅法會，中間有時間就去咗中環出席一個樓盤活動，陶傑都有去個活動。至於個法會係一年一度，為世界和平祈願。」

-----------------------------

6月14日至22日 《GAME迷鬥一餐》
玩《小小金魚跳躍王》即有機會贏取 OUTBACK $100現金券

-----------------------------

【新聞有價】6月17日起 繼續撐蘋果

王喜

真正有皇氣
絕不當偽人

烈火雄心

警務處長英文部咁
到底佢哋點同啲鬼頭警司／督察落柯打？

烈火雄心
btw 王喜作為前皇家警察見到而家d狗變成咁應該好心酸

You, you and you and you, do this, this and this this and that. Thank you you

Sorry志雲大師
以前笑你係gay佬同比icac拉

另外，志雲好友男友王喜，日前在103萬參與反送中大遊行期間多次出手救暈倒市民。

6.9 王喜都有黎 一個人 淨白tee 牛仔短褲。